msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: https://github.com/ophub/luci-app-amlogic \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"

msgid "Choose local file:"
msgstr "選擇本機檔案："

msgid "Couldn't open file:"
msgstr "無法開啟檔案："

msgid "The file Will download automatically."
msgstr "檔案將會自動下載"

msgid "Create upload file error."
msgstr "建立上傳檔案失敗。"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Download file"
msgstr "下載檔案"

msgid "File name"
msgstr "檔名"

msgid "File saved to"
msgstr "檔案儲存到"

msgid "FileTransfer"
msgstr "檔案傳輸"

msgid "Install"
msgstr "安裝"

msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

msgid "Modify time"
msgstr "修改時間"

msgid "No specify upload file."
msgstr "未指定上傳檔案。"

msgid "Path on Route:"
msgstr "路由根目錄："

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "Upload file list"
msgstr "上傳檔案清單"

msgid "There are config file in the upload directory, and you can restore the config. "
msgstr "上傳檔案清單中有設定文件，你可以恢復設定。"

msgid "There are kernel files in the upload directory, and you can replace the kernel."
msgstr "上傳檔案清單中有核心文件，你可以升級核心。"

msgid "There are openwrt firmware file in the upload directory, and you can update the openwrt."
msgstr "上傳文件清單中有 OpenWrt 韌體文件，你可以升級 OpenWrt。"

msgid "Update plugins first, then update the kernel or firmware."
msgstr "先更新插件，再更新核心或韌體。"

msgid "After uploading [Firmware], [Kernel], [IPK] 或 [Backup Config], the operation buttons will be displayed."
msgstr "當上傳 [韌體檔案]，[核心檔案]，[IPK檔案]，[設定檔] 後，將自動顯示相關操作按鈕。"

msgid "After uploading firmware (.img/.img.gz/.img.xz/.7z suffix) or kernel files (3 kernel files), the update button will be displayed."
msgstr "當上傳檔案清單中有 OpenWrt 韌體（.img/.img.gz/.img.xz/.7z 字尾）或核心檔案（3個核心檔案）時，會自動顯示相關操作按鈕。"

msgid "Amlogic Service"
msgstr "晶晨寶盒"

msgid "Restore Config / Replace OpenWrt Kernel"
msgstr "恢復配置 / 升級 OpenWrt 核心"

msgid "Manually Upload Update"
msgstr "手動上傳更新"

msgid "Install OpenWrt"
msgstr "安裝 OpenWrt"

msgid "Select the device model:"
msgstr "選擇裝置型號："

msgid "Select List"
msgstr "選擇清單"

msgid "Enter the dtb file name"
msgstr "輸入自訂 dtb 檔案名稱"

msgid "Enter the soc name:"
msgstr "輸入自訂 soc 名稱："

msgid "Enter the uboot_overload name:"
msgstr "輸入自訂 uboot_overload 名稱："

msgid "Invalid value."
msgstr "無效值"

msgid "Install OpenWrt:"
msgstr "安裝 OpenWrt："

msgid "Install OpenWrt to EMMC, Please select the device model, Or enter the dtb file name."
msgstr "將 OpenWrt 安裝到 EMMC，請選擇裝置型號，或輸入 dtb 檔案名稱。"

msgid "Tip: Writing is in progress, and it will automatically restart after completion."
msgstr "提示：正在寫入，完成後將自動重新啟動。"

msgid "You have chosen:"
msgstr "你選擇了："

msgid "Start install?"
msgstr "開始安裝嗎？"

msgid "Installing..."
msgstr "正在安裝..."

msgid "Install Failed"
msgstr "安裝失敗"

msgid "Successful Install"
msgstr "安裝成功"

msgid "Update"
msgstr "升級"

msgid "Updating..."
msgstr "正在更新..."

msgid "Update Failed"
msgstr "更新失敗"

msgid "Successful Update"
msgstr "更新成功"

msgid "Update OpenWrt firmware"
msgstr "升級 OpenWrt 韌體"

msgid "kernel"
msgstr "核心"

msgid "Replace OpenWrt Kernel"
msgstr "更換 OpenWrt 核心"

msgid "Tip: The kernel is being replaced, and it will automatically restart after completion."
msgstr "提示：正在替換內核，完成後會自動重新啟動。"

msgid "Supports management of Amlogic s9xxx, Allwinner (V-Plus Cloud), and Rockchip (BeikeYun, Chainedbox L1 Pro) boxes."
msgstr "支援對晶晨 s9xxx 系列（斐訊N1、HK1等），全志（微加雲），以及瑞芯微（貝殼雲、我家雲）的盒子進行在線管理。"

msgid "Supported functions:"
msgstr "支援的功能："

msgid "Provide services such as install to EMMC, Update Firmware and Kernel, Backup and Recovery Config, Snapshot management, etc."
msgstr "支援將 OpenWrt 系統寫入 EMMC、升級韌體與內核，備份與恢復自訂配置，快照管理等功能。"

msgid "Supported Boxes:"
msgstr "支援的盒子："

msgid "Amlogic s922x --- [ Beelink, Beelink-Pro, Ugoos-AM6-Plus, ODROID-N2, Khadas VIM3(a311d) ]"
msgstr "晶晨 s922x --- [ Beelink, Beelink-Pro, Ugoos-AM6-Plus, ODROID-N2, Khadas VIM3(a311d) ]"

msgid "Amlogic s905x3 -- [ X96-Max+, HK1-Box, H96-Max-X3, Ugoos-X3, TX3, X96-Air, A95XF3-Air ]"
msgstr "晶晨 s905x3 -- [ X96-Max+, HK1-Box, H96-Max-X3, Ugoos-X3, TX3, X96-Air, A95XF3-Air ]"

msgid "Amlogic s905x2 -- [ X96Max-4G, X96Max-2G, MECOOL-KM3-4G, Tanix-Tx5-Max, A95X-F2 ]"
msgstr "晶晨 s905x2 -- [ X96Max-4G, X96Max-2G, MECOOL-KM3-4G, Tanix-Tx5-Max, A95X-F2 ]"

msgid "Amlogic s912 ---- [ H96-Pro-Plus, Octopus-Planet, A1, A2, Z6-Plus, TX92, X92, TX8-MAX, TX9-Pro ]"
msgstr "晶晨 s912 ---- [ H96-Pro-Plus, 章魚星球, A1, A2, Z6-Plus, TX92, X92, TX8-MAX, TX9-Pro ]"

msgid "Amlogic s905x --- [ HG680P, B860H, TBee, T95, TX9, XiaoMI-3S, X96 ]"
msgstr "晶晨 s905x --- [ 烽火HG680, 中興B860H, TBee, T95, TX9, XiaoMI-3S, X96 ]"

msgid "Amlogic s905w --- [ X96-Mini, TX3-Mini, W95, X96W/FunTV, MXQ-Pro-4K ]"
msgstr "晶晨 s905w --- [ X96-Mini, TX3-Mini, W95, X96W/FunTV, MXQ-Pro-4K ]"

msgid "Amlogic s905d --- [ Phicomm-N1, MECOOL-KI-Pro, SML-5442TW ]"
msgstr "晶晨 s905d --- [ 斐訊-N1, MECOOL-KI-Pro, SML-5442TW ]"

msgid "Amlogic